我夠膽講句 Gem真定係香港90後女歌手最強

得閒係到睇youtube 發現gem真係好撚屈機

5:00到5:14
後面林欣彤得罪講句 真係比人處決左咁

係人都知啦

我諗佢個肺係正常人兩倍

太保守
係90後華語女歌手第一人

佢對波係正常港女兩倍

佢個閪係正常女人黑兩倍

我覺得alin 都ok既

明明支那蝗嚟
人哋唔稀罕香港呀

咪講廢話啦 香港班人咁廢
D人係屌佢奶共姐 邊個話佢唔唱得姐

連登仔不願承認

Gem唱歌真係好好聽 係盲反先會話佢淨係識鳩叫

alin 都90後咩

張靚穎都唔差

張靚穎高幾班喎ching

見到佢都覺得嘈

鳩叫黎講應該最強

gem奶共還奶共
但佢真係好唱得

王菲都冇好打極有限

90後呀

唔覺